有無人唔洗返工唔洗返學 日日諗去邊度

好得閒

我

其實咁樣先叫生活唔係生存

我隻龜
早啲瞓聽朝準時返工啦香港人

唔洗返 聽日女朋友返工 諗緊一支公去邊有咩做

叫雞

youtuber

麻麻地 鐘意Dup骨摸吓摸吓舒服啲

準備搬新office 然後舊個個租約到期
新office裝修未搞好
老細話放2星期假
依家都唔知呢2星期點過

試過好辛苦

有咩做

上鏡唔好睇

輕鬆啦 我已經差唔多一年無打工了 幫吓屋企人手打吓風流工 發展吓自己興趣算

都唔會呀 夜啲瞓 十二點先起身 禁吓電話麼到兩點落去食個Late late lunch 食完行吓睇吓有咩買 咁上下就接女朋友收工 輕鬆

試過扮番工 呃屋企話有工番其實一直搵唔到工 日日都去同一個商場hea4,5個鐘 再搭幾蚊巴士遊車河 遊完番到去商場再hea多個零鐘就扮收工番屋企 持續左1年半

點解要咁做 呢啲係辛苦自己

搵唔到工又要面對屋企人 唯有咁樣

好正
如果我有得咁我就全職整音樂
得閒出下街搵靈感

我起身嗰陣會諗起身為咩呢 都冇野做
跟住望住個天花板發呆 發到夜晚八點食飯
loop 咗幾個月

呢家搵到工 一天都光晒啦？

我買咗支apple pencil學緊畫畫 我夢想係做一個紋身師

岩呀 有時明明九點十點醒咗 跟住諗 張床好舒服 起身都無野做 繼續瞓 係懶到連機都懶得打

我教緊畫，但我夢想做紋身師,黎緊去見

可唔可以教我畫畫我朋友係台灣做紋身師 我學好啲畫畫就過去搵佢教我紋